國難當前 五金休息

不分化 不割蓆 無大台

五金你抖兩三日好嗱 大家等你歸隊

五金放大假 唔該聽日大家出埋佢份力

推